何君堯被褫奪博士名銜後有人用電郵恐嚇 Benedict Rogers 等發起人

何君堯被褫奪博士名銜後有人用電郵恐嚇 Benedict Rogers 等發起人

Source:

推

何妖係教徒，句野後半句出自聖經，好合理懷疑係邊個做

快D報MI6

火上加油

恐怖分子

On lun 79

有言論自由嘅,
如果有証據呼籲當時人報警啦

何妖助攻

驚你有牙咩, 流浮山200刀手會行路黎London咩

講咗幾句月都係同一句，唔係我地香港人打得好，係敵人太柒日日火上加油

佢地醒少少我地幾個月前輸撚咗

Cls

係香港靠惡就以為全世界都係靠惡靠大聲就可以打橫行

羅渣土

岩呀
支那式言論自由
講多d 啦
繼續刑事恐嚇啦

何妖d支持者

一隻手掌拍唔響

何奴證明自己係恐怖分子

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

呢班傻鳩真係唔係扮 仲要火上加油

Rogers： 我真係好撚驚呀